我係絲打，人鏈隔離係一個成身臭汗煙味既中坑...

但我完全唔介意同佢拖手，因為佢係一個愛香港愛民主愛自由有良心既人

多謝你唔嫌棄我

原來我連煙臭味既中坑都不如

雖然你唔介意姐 我諗人地介意你咁講佢

隔離個女仔唔同你拖手？

真係好臭

擺低粒膠係咩意思？

隔離個女仔唔肯同我拖

咁衰！你有冇主動問先？

25b

根本就唔應該標籤㗎

標籤人

禾比

冇啊 毒撚邊夠膽開口 不過最後揀咗手翹手嘅方式

冇標籤，客觀評述，真係中坑，真係大汗味煙味

主動問應該會肯

隔離係戴口罩嘅靚仔同戴口罩嘅靚太 幾好人
果位太太 祝你同你先生百年好合 一生一世幸福！

點好人法？

描述都唔可以有！

都係人一個 無醜靚之分
外在內在都係咁樣

講事實